# Sleep Sort

Реализуйте с помощью потоков описанный ниже алгоритм сортировки:

![Sleep Sort](sleepsort.png)

## Алгоритм

Для каждого элемента $`a_i`$ входной последовательности $`A`$

1) Запустить отдельный поток
2) Заснуть в нем на $`a_i`$ единиц времени (величину этой единицы вы должны подобрать эмпирически)
3) После пробуждения добавить $`a_i`$ в конец выходной сортированной последовательности

---

Алгоритм, как вы понимаете, не слишком практичный, но зато вы научитесь запускать потоки!

---

Для решения задачи реализуйте функцию `SleepSort` в файле `sleepsort.cpp`.
